[突發] 紐約時代廣場出現連儂牆！

兄弟爬山 各自努力
紐約嘅香港人快啲蒲頭
越多人越好 同其他人解釋發生咩事！

歡迎美帝在港設中程導彈 HKers welcome the US to deploy a missile in HK

全部同我入去睇攻略備戰聽日港島西戰線
唔好再作無謂犧牲

玩火請睇#7職業同#9工具

[致勝兵法nline攻略]大整合香城Online西區地圖使用各項優勢戰略(路線、反思、職業...)

Push

最後移咗去Bryant Park都吸引到唔少人嚟睇同留言
多謝各位紐約巴絲今日出席 一齊曬足一日
由朝早8點開始準備搞到5點幾先收隊
同埋多謝有位香港手足見到我哋之後特登去咗買維他檸茶送嚟畀我哋飲好感動

推
===============
宜家傢俬•垃圾公司
屌你老母•宜家傢俬

好波

加油

一陣WSP見

係咪兩點開始